有冇朋友睇過<<向達倫大冒險>>

細個睇過
勁好睇

都唔知點解細個可以一次過睇咁多字 不過真係童年回憶

靈魂之湖
覺得個集好正

呢套野真係好經典
係我睇過最好睇既奇幻小說

好撚正，細個會專登係圖書館預約來睇
係平時唔多鍾意睇小說既我唯一一套會睇既小說
最近重温番漫畫版都唔錯

個人覺得最正都係首尾呼應，一開頭個小矮人原來係主角
最唏噓係女主角黛比同男主角既一段關係

開頭覺得鬼不理好恐怖，之後愈睇愈鍾意，最後佢死果下真係接受唔到

Btw最鍾意睇吸血鬼試煉果集，初初班吸血鬼吹到幫達倫特訓實冇死咁，完全冇諗過會咁九死一生

你講起我先記得最尾主角比人溶左做小矮人
我依稀記得少少劇情
最深刻個預言好正
後尾先知原來果次個吸血鬼王子引吸血魔入黎已經係預言中既一次機會

劇情幾緊張

值得重温呀巴打

害不了你。大高

莫哈凱＝柯達

唔明點解呢套小說紅唔起
好似同哈利波特差唔多時間
個作者之後套<<魔域大冒險>>又係幾好睇 但劇情好似冇<<向達倫大冒險>>咁多伏筆 好似係打架+血腥為主

套小說當年好hit㗎,每次去親圖書館book書都要等好耐。我記得個作者仲嚟過香港書展搞簽名會,都有幾多人排隊下。不過套書冇哈利仔咁出名都正常嘅,始終哈利仔01年就拍咗電影,向達倫要到09年先有電影出,而且仲要拍得唔好

我記得向達倫之後嘅《魔域大冒險》都好好睇,不過係多主角模式,所以睇起嚟會有啲亂,我依家淨係記得有個識砌窗嘅男仔嗰個故仔勁好睇。但係完咗魔域大冒險之後,就冇咩點聽過個作者了,我連佢翻兜寫《鬼不理大冒險》都係幾年前行過page one見到先知

小說漫畫都有睇過 幾正
漫畫入面既向達倫好靚仔

正到痴線
最衰同期比哈利波特蓋過

細細個上堂偷偷地睇
鬼不理

係幾好睇，但我覺得可以寫得長啲
吸血鬼有幾百年命，但故事由主角細個講到大人就完，有啲晒

細過都每集出新都有買，最估唔到佢best friend 變左魔王 套書屋企仲係到好似

真係好正

整個系列無限翻睇，細個真係睇到驚心動魄

有成套書 勁好睇

呢套係好正 佢每個階段都好刺激好緊張 記得佢個好朋友變左做吸血魔重係度扮獵人埋主角身

召喚向達倫既fans

個主角有冇同debbie扑過野

有睇埋鬼不王大冒險同魔域大冒險
但最新果套zombie係咪無中文？

好撚正 我唔記得我有冇一套書

好好睇，個結局完全估佢唔到。

大家有冇睇魔域大冒險，一開始用三個唔同既人做主角，跟手再結集一齊救世界，成套Avenger咁

不過我到依家都唔明點解依啲打到肚破血流既書會歸類為兒童讀物

成個初中都係睇住向達倫長大，
到佢出魔域大冒險時，每集都買黎支持，去到後期仲apply埋做皇冠出版社既書評，可以係出版前優先睇到試閱本

作者親筆簽名都有

係咪有個可以用手砌碎片開門
細個一睇隻魔王描述到勁嘔心
仲一出場就殺曬主角屋企人

套野雖然係鬼佬小說，但劇情發展好日式皇道
例如朋友變宿敵，師傅犧牲救主角，主角加入組織咁

「葛柏說，要有光！就有了光。」

好多角色都寫得好正

中二病史提
左膠柯達
MK梵加
毒撚哈凱

買佢嘅書買到zomB 中譯出到一半唔出

魔域入面知道布蘭=大魔法師果下真係

當初以為師父冇死到

睇到鬼不理死咗就

個陣睇到想喊

係呀，印象中
主角1：狼人王+操控狼人軍團
主角2：基本魔法+Bug技-隨意門
主角3：最強魔法師

主角3仲有吸記憶能力，只要接觸其他人知人既經歷

佢地3個係古代兵器既碎片，葛柏係引擎，康諾係眼睛，貝可係記憶體

但都係比魔王果邊㩒住砌
要係咁用隨意門走佬

十幾年前既回憶
記得細個無錢都儲嚟買書，買左兩本
我覺得好奢侈，好唔捨得睇哂，睇完又睇。
好正呀回憶呢本書既感覺！

我覺得好睇過同期哈利波波
可惜太血腥 唔夠入屋

好睇過哈利波特好多

我都超鍾意睇, 果陣返放學搭車都會拎出黎睇 , 而且學校早讀果時好感動, 個心喺到諗居然可以睇啲咁好睇嘅書 成套都睇左幾次
好鍾意向達倫呢個作者, 佢跟住果套魔域大冒險又係超好睇
除左向達倫大冒險第1同第2集冇買之外兩套都買晒(因為親戚有, 細個覺得佢有=我有 ),
第一次品嚐到自己藏書嘅滋味

呢套野好俾人低估

個吸血魔王預言個part正撚到

我以為已經好出名, 間間書店都放喺最當眼位置, 感覺都持續左好幾年,
果陣唔知係一本本連續小說, 第一本買左第5集, 睇左10~20%先發現唔對路,
再睇返第1集先知哇屌原來仲有啲咁好睇嘅野未睇
不過佢出果套電影定唔知劇集啲特效勁柒, 睇左幾眼就冇睇, 我都好想佢拍到好似哈利波特咁大製作

成套齊晒

高質書黎.. 童年回憶

已經唔記得曬個故仔 邊度有得睇recap

出埋漫畫啦

真心好睇，以前圖書館成日借唔到最尾果幾本，最後自己去書展買

就算死，也願你雖敗猶榮
大約意思，當時睇到鬼不理咁講喊左

個時成日去三聯商務打書釘

好好睇

明明記得以前話會出電影版

btw冇睇過魔域大冒險系列
想知係咪完全同向達倫大冒險系列冇關係？

好懷念 即刻想摷返套書出黎睇

圖書館仲有冇

唔記得左最後主角點解會變左小灰人

Tiny Desmond

佢算唔算玩輪迴嘅始祖

初時吹到可以拍電影 仲幾期待

每集都好緊張, 唔知會死邊個

想睇返 邊度有得睇

睇晒成套
之後個套The Demonata都睇晒
2套都集齊晒實體書
而家2套都放左係床下底收藏

爛片
最精彩既吸血鬼山反而因為第一集太爛出唔到

有睇！
中學個陣好迷，上堂又睇落堂又睇
反而魔域大冒險睇咗頭幾集冇追，因為當時未有中譯本
而家搞到我想搵返嚟再重溫

喪王降臨正呀 捉果盤棋睇到停唔到

睇到個po諗起細個嗰時喺學校圖書館度借黎睇，斷斷續續咁終於睇左11本，個結局搵左勁耐都搵唔到，有日問負責圖書館個阿sir有冇得比我check下館藏到底有冇最後嗰本，點知佢話鳩我咁大個人唔好再睇d咁小朋友嘅書 我真係屌佢老母係咪以為個名叫大冒險就係比小朋友睇

有
考完試即去圖書館借黎睇
童年回憶

當年係圖書館預約本書都要等好耐

不過套電影版就真係太柒了

有冇人有瘦削劊子手嘅讀後感???

城市三部曲就比較短 亦都比較大人 當然都係d陰謀野多

睇過 好睇
屋企有一套

最後講末日個到好